[突發][做野喇] 埋黎睇對家又有新玩法

去啦！

連登仔真係唔撚識分寸。。。

文宣唔係淨係搞幫港出聲。。。搞埋佢。。。

做野！！

今日？4日前？

佢個fb post 今日，cap左4日前個連登post俾d廢老睇

戇鳩 我地只不過融入佢地嘅思維 尼發表返佢地睇事情嘅角度得出嘅野 咁都無分寸？ 啲藍底本身就不分青紅皂白咁抹黑對佢地不利嘅事 咁都有得入返自己人數？

report左未？

好似無得再留言